覺唔覺新加坡天天海南雞飯喺香港開分店比起加泰獨立更值得關注

葵涌

不了

覺唔覺星加玻天天海南雞飯鋪頭有冇裝電視機同長開播住TVB
比D海南雞飯好唔好食更值得關注

新加坡？不了

Source?
想吃

係新加玻食過無特別，何況係香港搞